到底比人告「教唆謀殺」個IT仔係點比人搵到出黎

認真要知點解
如果唔係下個比人拉既就係我地

你講句不搳都可以告你「教唆謀殺」

我地要清楚咩地方係安全 咩地方唔安全

SOMEONE TELL ME PLZ

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

唔好意思阻一阻你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

fuckbook

推

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

信唔信都好 亂拉番黎
因爲佢係本地出名IT人
咪以為佢係老豆搵仔成員